let questions = [
    {
        'question': 'Wie sehen HTML-Tags aus?',
        'answer_1': '>p<>/p<',
        'answer_2': '<p></p>',
        'answer_3': '<<p>><</p>>',
        'answer_4': '<p Hallo mein Text/p>',
        'right_answer': 2
    },
    {
        'question': 'Wofür steht HTML?',
        'answer_1': 'Hier Texten Mathematiker Leidenschaftlich',
        'answer_2': 'Heizung Thermal Mechaniker Language',
        'answer_3': 'Hunde Tiere Miezen Löwen',
        'answer_4': 'Hyper Text Markup Language',
        'right_answer': 4
    },
    {
        'question': 'Kann man Listen in HTML einfügen?',
        'answer_1': '<50>',
        'answer_2': 'Nein',
        'answer_3': 'Ja, mit <ul>',
        'answer_4': '<p>',
        'right_answer': 3
    },
    {
        'question': 'Wie fügt man Bilder ein?',
        'answer_1': '<img>link>text</img>',
        'answer_2': '<img> src="link" alt="text"</img>',
        'answer_3': '<img src="link" alt="text">',
        'answer_4': 'strg + V',
        'right_answer': 3
    },
    {
        'question': 'Wie fügt man einen Zeilenumbruch ein?',
        'answer_1': '<br>',
        'answer_2': '<->',
        'answer_3': '<brrrrrrrr>',
        'answer_4': '<>',
        'right_answer': 1
    },
    {
        'question': 'Was bewirkt <meta charset="utf-8">?',
        'answer_1': 'Der Titel der Webseite wird auf arabisch übersetzt',
        'answer_2': 'ä ö ü werden erkannt und lesbar angezeigt',
        'answer_3': 'Die Buchstaben der Tastatur werden vertauscht',
        'answer_4': 'Die Webseite bekommt einen coolen Touch',
        'right_answer': 2
    },
    {
        'question': 'Wie sieht die Struktur einer HTML-Seite aus?',
        'answer_1': '<head> <body> </head> </body>',
        'answer_2': '<html> <head></head> <body></body> </html>',
        'answer_3': '<html> <body></body> <head></head> </html>',
        'answer_4': '<body> <head></head> <main></main> </body>',
        'right_answer': 2
    },
    {
        'question': 'Wieviele Überschrift-arten gibt es?',
        'answer_1': 'h1 bis h6',
        'answer_2': 'h1 bis h3',
        'answer_3': 'h0 bis h5',
        'answer_4': 'h2 bis h8',
        'right_answer': 1
    },
    {
        'question': 'Wie bezeichnet man das: <div>?',
        'answer_1': 'Als Abend',
        'answer_2': 'Als Morgen',
        'answer_3': 'Als Nacht',
        'answer_4': 'Als Tag',
        'right_answer': 4
    },
    {
        'question': 'Mit welchem HTML-Element wird ein Text kursiv geschrieben?',
        'answer_1': '<i>',
        'answer_2': '<p>',
        'answer_3': '<u>',
        'answer_4': '<k>',
        'right_answer': 1
    }
];